【1.749%】世紀重感冒一周年，點睇警察患重感冒，連登仔繼續開香檳大肆慶祝？？？？？

【一名女警員初步確診2019冠狀病毒病】

一名警察通訊員初步確診2019冠狀病毒病

消息指三名駐守機場警區警員初步確診！

【三名警務人員初步確診2019冠狀病毒病】

[狂賀] 有線：一名駐守警察學院40歲男警初步確診

消息指一名機場警區男領犬員初步確診！

確診警犬隊領犬員 傳染期內到過佐敦「藍店」四川辣妹子

因為開左咁多慶祝PO，全部警察完全康復

世紀重感冒証據：
到左今時今日連登仔肯承認廢炎係垃圾未

7/2 星期日數據
10636 確診
9887出院
186 死亡

死亡率1.749%
age distribution自己睇

廢炎真係好恐怖！！！！！！！

陳雲又中晒一早屌廢炎

186有過半係過８０歲

好驚

連登仔又咋睇唔到

係咪一定要係連登鳩叫廢炎好勁先至係政治正確